［真心一問］我想問下黑卡係咪咩都做到？

傳說話Ae張黑卡乜嘢願望都可以幫到你
有冇揸住黑咭嘅人可以試下call唔call部直升機落中大救人走？
sorry我而家真係緊張到痴晒線

政治唔得

但可以救人

推 但出動一次都唔平

我想講一講既係防暴分區唔係用18區
而係港島、東九、西九、新界南、新界北

暴大所在既沙田, 屬於新界南
如果想用區暴動去救佢的話
可以吹雞 荃+葵+青+東涌+沙+馬+火炭呢啲集中暴動
拉對角線最長距離去打

其他區保持有零散開花去迫佢留住兵力

而家集中晒沙田大埔
沙田屬新界南
大埔屬新界北
只會被兩區輕取....
就算十八區開花要開得有智慧
//

bob叔

一齊Twitter 啊
全部連登巴絲一齊做啊

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

唔貴架

推

有黑卡既人會覺得貴？

話朋友係入面可以一試